入黎認撚住班鬼 啲gear/口罩一式一樣

仲有冇多d相？

文宣組做野

粉紅色豬咀

綠色螢光棒係記認

下一又有另一班

屌你可能去物資站攞架

朋友sd黎

係呀班狗好L仆街，根本一模一樣，屌佢老母

文宣真係要傳出去
我知你哋都好辛苦，但求吓你哋

好易變

睇耳機

耳機聽order

推

push

一定會有耳機!!

褲袋有綠色螢光棒嘅係狗，請廣發

推啊！！！

好撚多根本全部都係

召喚起底組